求撚其搞個蒙面法出黎, 已經冇人理健仔

10月1 曾經搶晒外國多份頭版, 核彈大家唔好好利用, 唔去煲大佢, 唔拉攏外國一齊反共
你地唔係諗住 靠香港人自己贏依場運動下話,
罷工搞唔成, 今日戴口罩咁簡單都冇人做
你地只係著眼於破壞藍店/遊行堵路發洩, 放晒d焦點係 黑警出醜大話會, 政府鳩推法例
我知大家好撚嬲!!! 但完完全全畀中共牽住鼻子走 , 先過左三日渣 !!!!!!!!! 已經冇人討論健仔啦,
你地諗下真正做d咩, 先會幫到場運動好麻,
已經唔需要搞咁多和理非遊行/活動去增加民意 , 去到今日依個咁既地步, 扮訓既人你係唔會叫得醒
政府最撚好宵禁, 最撚好d惡法搞到民不聊生, 我要攬炒!!!
冇一場革命係靠和平活動贏架 , 火是我們的屏障 ,
唔該中後排幫手混合 , 再運送上前線得唔得, 唔好掛住行行企企吹水禁電話,this is war

屌你老母 咁呢加用緊急法岩岩立蒙面法呀MA
邊撚到有人話唔理
咪撚ON9

屌得好

612啲義士又係condom?
就係無忘記先走到今日
咪撚再講on9野啦

政府出招
緊係屌咗先

d傻閪真係冇果樣拎果樣黎講
不推文

義士中槍差d死, 仲要畀人屈, 仲要畀人告暴動 ,
上得多國頭版已經証明健仔有好大影響
先三日你地就去晒討論條靠嚇既蒙面法?
非法集結罰得仲重, 縱火直頭坐終身? 驚閪咩,
佢立左法我都會繼續出去燒佢老母臭閪
但你地咁快唔理健仔唔係當佢condom 係咩?

重點係緊急法阿 有野幫一定會幫 我地點樣唔理？ 係咪唔洗做野 辜負健仔幫我地檔左個槍？

唔通唔理緊急法?樓主依種人真係好撚煩

全城中伏!!!!!!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是禁蒙面法，港共成功轉移視線，全城焦點去咗蒙面度……健仔聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

係緊急法先例, 再咁落去
只會出現無數個健仔
連死咗都冇得适究

咁日日淨係健仔，然後乜撚都唔做好無呀？
如果係既話健仔出黎第一個肯定係屌你老母
on9

屌你呀 事有緩急輕重 唔通今日仲100%focus 做文宣

你出post提唔係唔得 用下腦搵個好時機先啦

政府要推緊急法既, 我地係阻唔撚到, 佢咁做已經係直接宣戰
毫無法治可言 ( 依家已經係)
大家唔係仲心存僥倖, 希望共狗會收翻緊急法??
凡是假改良 必來真革命

如果呢單野過左
會有無數個健仔出現

唔記得不推文
拉

推